聽到紅磡火車站已經block左

係九龍塘番屋企期間
聽到有廣播 紅磡火車站已經block左